五大聯賽最年輕球隊：AC米蘭第一

《CIES足球天文台》近日統計了今季各支球隊平均年齡排名，其中歐洲五大聯賽中，AC米蘭以24.5歲排名第一，摩納哥以24.7歲排名第2位。

在歐洲五大聯賽中平均年齡最小的球隊為AC米蘭，全隊平均年齡為24.5歲。排名2-4位的為三家法甲球隊，分別是摩納哥（24.7歲）、蘭斯（24.8歲）和聖伊天（24.8歲）。

此外還有四家法甲球隊進入了榜單前20名，包括佈雷斯特（25.2歲）、尼斯（25.3歲）、里昂（25.6歲）和里爾（25.8歲）。前20名中有7家法甲球隊、5家德甲球隊、3家意甲球隊、3家英超球隊和2家西甲球隊。

蒙彼利埃（29.2歲）是法甲平均年齡最大的球隊，在五大聯賽中排名第6，波爾多（28.1歲）和馬賽（27.7歲）也相對較大。

收爺啦 日撚日係度A米A米

廢老拉高哂

廢老身體年齡24歲

Milan: 24.5
Spezia: 26.3
Fiorentina: 26.7
Napoli: 27.4
Udinese: 27.4
Bologna: 27.4
Sassuolo: 27.8
Torino: 27.9
Atalanta: 28
Sampdoria: 28.2
Juventus: 28.4
Rome: 28.4
Inter: 28.7
Lazio: 28.7
Genoa: 28.8
Crotone: 29
Benevento: 29
Parma: 29.7

由出名老人院變成青年軍

比較想知意法甲以外嘅隊

Average age of Premier League squads weighted by playing time, 2019-20:

MAU 25.2
CHE 25.8
BOU 25.9
EVE 26.0
ASV 26.0
SOU 26.2
ARS 26.4
LEC 26.5
NOC 26.5
NEU 26.9
BHA 27.0
WOW 27.2
LIV 27.2
MAC 27.7
WHU 28.1
BUR 28.4
SHU 27.4
TOH 27.0
WAT 29.4
CRP 29.8

6月

收爺啦 日撚日係度收爺收爺

伊巴扯高咗

好耐世紀啦

最老非我巴莫屬

垃圾

如果冇伊巴平均幾多歲

蒙彼利埃個42歲中堅退左休未

中資球隊A屍米爛

伊巴真係以老帶新
有幾個做得佢個仔

國米先係
A米賣左比美債

多仔排第幾

無多仔，但原來fake news黎，明明仲有五隊係米蘭前面

7到你

好過羅馬成27歲

我廿年多仔FANS

利伸最愛真高拿